En ze heeft mijn leven gered, Trafford!
De laffe bruut schoot van achteren een struik, en zou me slaan, zo zeker als het lot!
Ze gooide zichzelf voor mij.
Ik zweer je dat het waar is, Trafford!
En de kogel ging door haar hoed!
Jij lacht!
Ik zeg je dat er een gat in haar zit hoed nog steeds; en het kan haar geraakt hebben! "
Hij huiverde en ging tekeer zijn handen woest, "ik zal haar ooit om die hoed vragen - ik zal het vragen haar voor die hoed op een dag als ik moed kan verzamelen.
Maar alle de wang druipt uit me als ik bij haar in de buurt ben; en wanneer ze die draait haar ogen op mij gericht, ik heb geen woord te zeggen voor mezelf.
Opgeslagen mijn leven!
Kogel door haar hoed!
Wat een haar!
Wat een mooie ogen - " Esmeralda stond op van haar knieën en trok weg van het bed, haar gezicht bijna net zo heet als Norman; maar alsof hij zich ervan bewust was dat zij hij verliet hem, hij strekte zijn trillende hand uit en riep naar haar, met een kleine huichelachtige noot van smeekbede in zijn stem: “Ralda!
Ralda!” Ze ging terug naar zijn zijde en knielde opnieuw neer, legde haar kalm af hand op zijn hete voorhoofd.
Het contact van haar zachte palm leek te kalmeer en bevredig hem.
Hij mompelde haar naam opnieuw en opnieuw, en zijn lippen vormden het zelfs toen hij ophield te praten.
Toen moeder Melinda zich haastte, vond ze hem stil en stil, met zijn ogen gesloten en een flauwe glimlach op zijn jongensachtige gezicht.
Esmeralda trok haar hand snel weg.
"Waarom, lawks in leven!"
zei moeder Melinda, die zich over hem heen boog.
